陳鐵彪 NOW 投共可以玩殘 PCCW 同李澤楷

白宮聯署

肯罷睇vie未？

先罷睇 CCTVB

彪彪打手終於上水負評

呢條死肥佬Richard係硬食, 可能係鋪路比fwd係大陸發展, pccw相比只係雞肋

.

同自己老豆對賭？

李嘉誠其實唔係黃，佢係邊度有利益就黐邊度。
佢係香咗再出殯發起人，同埋支持港區技安法。

佢個仆街仔之前都做得陰質野多

佢自己戇鳩係都要請呢個撚樣咋嘛

硬係覺得李澤楷係中共黨員

政情一收皮嘅話就係now變黨媒嘅一日